突發！沙田警署都落左閘！

好運中心果啲鋪頭仔都落左閘
新城市既大鋪都有幾間落左閘
沙田友小心啲

推

根本就係宵禁

沙田友小心啲

快啲番屋企

屌你老母 唔安全就落閘 你咪撚返工啦垃圾

沙田警署都落左閘吖 成件事好唔尋常 快啲番屋企

屌你老母 想報復沙田友?

沙田都可能變左第二個元朗 走吖

由元朗,spread到沙田

警署都有收工時間

警局可以日光日白落閘

收納稅人錢但唔做野

屌哪星 警察都罷工

警署有咩事就落閘
不如唔好要啦

警署見大家落得咁過癮咪落埋一份囉

全民罷工

沙田友要保衛家園嘅記得小心

罷工了.

狗落閘=黑社會出動

又真空警力？

抽晒d人去邊呀又

fact checked??

Push

晚晚都冇警時分

打pubg

同琴晚元朗一鳩樣

Fact checked?
見到有臨時報案入口？

真定假架

self defense

唔想沙田變第2個元朗 大家快啲番屋企

高官每次講完嘢個火就越旺

政治工具署又落閘

做乜鳩 依家新界戒嚴？

其實落得咁開心我地搵個大鎖鎖撚住佢得唔得?

一世落閘啦

咁個閘係咪落左

唔洗激動，做sales無諗住搵命搏既。
其實一齊拉閘係俾管理公司好大壓力，好事黎

有埋圖

痴撚線
而家全港都好似如臨大敵咁

有準備又同啦

無政府狀態
On9

推 沙田友小心

真暴徒又唔用武力驅趕

黑警工作更不尋常

驚閪咩

沙田柚有咩事可以去中大暫避，我諗學校範圍算安全

全民罷工

竟然係因為黑社會

又唔撚洗搵警察了

夠鐘換班

走唔切個d

老黑邊有咁多人手，今日又無示威，D犬咁得閒。

黑驚

sales

呢個閘關左好耐架啦 個幾兩個月
因為裝修緊 改左另一個入口

新城市D舖冇開成個星期啦.........
APPLE開半日又閂

入到中大我驚你唔識返出去

屌你老母
點撚樣相信警察呀on撚9

比左錢你真係唔洗做？

講緊啲狗下嘛

狗屋可以落閘既咩

全港三罷預演

警局有槍到底怕乜
我都唔信黑社會會踩上警局
玩gta咩屌你老母

解散啦屌你老母！都冇撚用個警署

原來警署都可以刪門休息
逢星期幾day off ?

沙田同大學爭好遠

我意思係d鄉黑唔識返返出去

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌那媽 香港警察有冇咁屎
落咩撚野閘
仲點增加信心 屌

夠膽打我大寶哥
短褲拖褲落左黎

唔想俾市民搵咋

狼來了

fc?

打和平遊行人士就叻，追住打

黐孖筋！ 警署都可以落閘

落左好耐啦喎
而家要行入巷仔報案
如果你話巷仔都落埋就話姐
住沙田

覆錯左，sorry, 自膠

佢要入去 你估保安阻唔阻到?

試下斬沙田柚
元朗同你夷平佢

尋晚一落閘就開波 所以大家今日小心

GTA就已經無限增援，係咁直昇機吊人落黎啦。

得閒唔一定要做野既

有事就落閘，世界級黑警

新界仲有冇地方安全

原來警署都可以早收

警察落閘？

警狗到真係有咩風吹草動就落閘說好的維護法治保護市民呢 屌你老母

怕乜撚啊
睇唔到出面咩事咋

推, fact checked??

屌，今晚無事發生真係黑社會幫政府實施另類宵禁

閱
落唔落閘班友都係蛇王，理得佢落閘定落降

差館落閘係咩玩法

新定舊圖

痴線，警署都落閘，真・彈性上班時間。

笑死
一陣班友淆底就搞笑

pish

點解警察可以落閘dllm

斬鳩自由行？

周星馳套功夫一開頭就係咁

癡撚線
白色恐怖

癡線 成個新界一夜去返圍村自治嘅時代

[ur

有冇人答我警署憑乜野落閘？警察本身就係一份有危險既工作黎架啦，驚？

你當警察館都係商舖
有事佢地收工都好

唔好比佢地之後出黎拎光環

東鐵計都兩個站

推，沙田友小心

落閘後開sex party

幾時罷交稅，我哋啲錢咁樣用？

結業咪落閘囉

push

奴隸聰真係可唔可以解釋下點解警署會警閘ga?

搞著咁多人 只會更多中立淺藍反政府

警署落閘可否投訴？

推推推

推！

火車嘅兩個站絕對唔係地鐵嘅兩個站。

點解警署都可以落閘

佢講緊啲狗喎ching

沙田警署落閘 又想無政府狀態 有咩事打999又冇人聽 做定心理準備好大家小心

你唔做野都擺d裝出黎呀

唔好水人入中大
到時民間無車又支援唔到，警察又會大條道理扮要同校方交涉慢慢嚟

WTF

咁姐係大家會唔會出去

係呀，自膠左

有市民報案咁點

3點記者會仲叫人相信警察 而家連沙田警署都落閘 真係點叫人信你呀

我踩單車都十五分鐘啦

垃圾警狗

屌原來偷圖

咩事

邊個陳仔

雖然落吾落狗署都形同虛設，但今日啲消息係亂左d

沙田柚

14號都無落閘 邊度黎維修個幾月

咩事？

區區都驚弓之鳥

想問
沙田警署唔係一向個閘都係落咗嘅
叫人跟箭嘴去臨時報案室？

點解唔得
又唔使向市民問責
吹啊

響應罷工

認真 狗竇好似平時嗰度閘都係落咗嘅 有冇附近人confirm

Pish

偷圖

游得水到中大都行到返屋企啦

即係叫你哋自己私了，佢當乜都睇唔倒。

全港恐慌

有消息報導，尋日其中一個傷者係外星人， 會帶領銀河系大軍攻擊地球，

共產黨就係要攪到大眾覺得週街都係黑衫生事

其實目的淡化尋日 中環暴力鎮壓 同 元朗警黑合作

屌你老母死黑警
可唔可以唔好亂咁報料
隔離臨時報案室冇閂門

Fact check咗未呀成班
得張圖就話關閘？
成個警署得一個門口？
定係張圖果個係後門黎？
可唔可以清楚表達完真實先講？
唔好係咪都白色恐怖啦

其他可能係fake, 警署應該係一手料

Fact Check?

依加好似老世甘款
鐘意收工就收工
垃圾警狗收幾皮野
你班垃圾邊到值?
有事收隊
冇錢狗叫

落閘 但差佬係入面？

警黑合作

係咪可以唔洗交稅 ？

警署:0)

用黑社會黎恐嚇市民靠番去你黑警果邊，唔係諗住ＷＯＲＫ呀？

推！兄弟們安全至上

認真問 警署可以咁樣落閘 咁要警察黎做咩？

國定殺戮日好快開始

FACT CHECK 左未. 個臨時入口係右手面條通道 整左差唔多成年

狗竇落閘好Cheap ，要你地維持治久安就縮埋，打後生就大大力

check撚夠未啊
博正皮啊？

放火燒佢老母啦 烹狗記
有咩事就落閘 裝飾品阿？

Be safe!

見示威人士就包圍搜捕
見黑社會就包圍保護
咩警隊
警隊都失去管治資格

警署拉閘收既風會準d

大逃殺

得閒就落閘，黑警真係好做

香港好危險 ! 有港共政府 ，警黑合作打市民 ! 請勿上班上課 ! 留在家中保平安

中聯辦反正都出動左黑社會， 唔爭在核突多一晚， 一口氣清曬每一區。

就睇今晚點

沙田有冇tg group?

警署都山門
仲話無情報

今次又咩原因落閘，好多人包圍沙田警署，基於安全理由落閘？

係 我都記得係不嬲落咗閘 報案室係右邊巷仔入

警署營業時間已過

推撚晒上去！

無撚用

落閘做咩

唔比人阻我換衫「開工」

支持踢爆

而家好似係國定屠殺日咁

住沙田警署附近，佢道閘已經落左個幾月因內部裝修

貼埋條link都無人睇
自己google ‘沙田警署 閘’啦

各位兄弟睇路!!!!

去到中大玩露營咩

有冇人組團今晚保護沙田居民

又係吉account

其實有無人由出世以黎未見過警署警閘？
點解佢地依家鐘意就落
唔鐘意就唔接案
咁撚串嘅打工仔第一次見

沙田警署落閘好明顯夾定沙田會打啦

搞撚笑 狗屋都落閘

警察以後洗唔洗返9-5啊

樓主放流料?

冇咪叫消防

正路 去哂"開工"啵 索性拉閘

假架原來？

我肯撚定今晚唔會搞沙田

利申：收到風fact checked

睇番個角度都唔同 點樣偷圖？

聽到有新城市staff話1930有事發生叫商戶收鋪

fact checked?

沙田人有事立即上連登吹雞，我係大圍，即到

咁不如叫佢地大罷工啦

落堆右

沙田區國定殺戮日

有沙田友話沙田警處裝修，個閘落咗一排㗎喇

其實警署有咩理由閂？

借位分享，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

太多消息，
唔肯定唔好 share

講緊黑警啊

警署驚撚過晒所有店舖

沙田今晚應該冇人黎搞事

樓主偷圖 唔好再推

佢地響應罷工姐

圍警總 你唔撚落？

警署都收工

新地大撚鑊

朋友打左佢沙田警署報案室 依家係仲開緊

點解咁講？

無論發生咩事，最唔應該落閘既就係警局！

Me2

UP

唔聽唔理 尋晚已經係啦

唔知係咪偷圖
但可以肯定唔係今日先落閘

林鄭式戒嚴
有無人整合

隔離post話沙田警署因裝修好耐前關左正門

警署落閘

繼續打 佢cut9我線dklm

警署關閘，大家自求多福

警曙落閘，咁其他人報警點算

岩先行過見到 依家企新城市CS果個係咪Eric Ho

穩陣起見,沙田人過左7點唔好返沙田住。

警署一直係咁....報案係旁邊入
但新城市...希望冇事

SHK搵老黑掃場？

好多名牌鋪落左閘
利申 而家係新城市

今晚沙田冇事呀，咪再自己製造白色恐怖啦

警署日光日白都落閘
「公僕」重新定義？

屌你老母
糧照出 散仔都3萬幾仲要有宿舍
日日搞罷工
屌你老母死黑警

有人話閘咗一排 由佢沉唔好推喇

真正白色恐怖，搶掠新城市廣場

點解警署都可以落閘？

Wtf

弱智毅進仔

垃圾 隻揪sir去撚左邊

罷工罷市？

仆街警察怕黑社會真係第一次見

警犬驚黑社會

琴日就話遊行者，今日又落閘？

沙田先係真正戰場？
屯元只係煙幕？

但係check 下有無其他入口先

cls

警局落閘，簡直係國際笑話

有事就落閘, 咁要納稅人養你黎專扑自己D仔女呀! 屌你老母黑警!

阿蛇彈性上班唔洗你教 屌

落閘係咩玩法

成個新界大開片

沙田警署個閘落左好耐架啦，有裝修工程，佢側邊有位入去，唔好做成恐慌。

利申：附近返工

警署都落閘

好似功夫套戲

屌那星， 而家見到著白色衫既人都驚驚地

要話俾d行家知等佢哋唔好打錯

真

google check返樓主講果D鋪都仲係營業中

以前有事叫人有事入差館避
而家差佬係入面自己避

又証實警狗只係用口咬市民,

外國文宣做野啦!!!!

香港只係一個冇蝙蝠俠既GOTHAM

群魔亂舞, 警察唔係用黎維持秩序, 見到壞人第一個逃跑

差佬要擺款了

用黎*

假

用黎做文宣，香港差唔多係時候成立人民自衛隊

功夫斧頭幫咩

黑社會吹雞，警察落閘
又話警隊3萬人，裝備幾先進
納稅人呢幾年比咁多錢去升級裝備
對住幾條滕條就收晒皮

即係今晚輪到沙田，d狗又扮睇唔到

原來功夫既情節係真架

因裝修 先落閘

琴晚都係啦

唔好玩啦 呢個跟佢official working hour 架

點解警署要有閘?唔係24小時既咩？

記者影下沙田亀屋落閘
又要問下全世界點解

上網都要帶腦架

今日先屌完你落閘宜家又黎
成班仆街真係唔駛做

唔好推

咁昨晚元朗天水圍呢？睇住live自己落閘放狗啵

咁交稅比你地做乜撚?
警黑勾結已經夠仆街
而加仲要郁d就唔返工

你地記住
我地市民先係你地既米飯班主
我地唔出糧比你地你地會有狗糧食
收皮啦

q

新城市巴士總站塞哂車

D 裝備用黎打示威者 唔係用黎打自己友

屌，假架今晚沙田冇野呀咪再推啦

今日d警力去哂荃灣
可能

其實下下流料真係咁好玩？

係阻礙到商鋪營業，但搞到人心惶惶好咩？

屌你老母！
唔好出糧呀！

食屎狗黑警

6點夠鐘收工啦人地

我感覺沙田淨係新鴻基嗰啲落閘囉，好運連城只係個別咁跟，似係想製造啲白色恐佈，今日又冇遊行，日日出黑社會邊有咁多錢燒呀

警署落閘？我屌你老母

已經似分區戒嚴 差在未宣佈

帶頭搞罷工

點解警署可以落閘?

已經落閘好幾個月 好似係裝修

利申住沙田警署對面

啱 內部裝修係好耐嘅事

沙田警署落左好耐閘啦wo

林奠又做到野 局部戒鹽

何老妖屋企要人

喺全香港吹晒風話今晚有大茶飯，
香港警隊英明嘅應變措施喺警署落閘
即係代表咩？
同緊我地講話我地死唔關佢事呀
班狗出糧喺負責落閘關門不問世事
夠晒正義！

你老母做雞比狗屌生你出嚟仲要智力唔完整呀

冷靜啲先喇

屌你老母 我點相信警隊呀含撚聰

而家知道咩人搞亂香港啦

7月14都落左啦wo

根據而家元朗現時直播個指揮官講，琴晚元朗警處落閘，市民仍然透過一個正常人高度嘅門入去報案！警處係仍然正常運作！你老味，今晚佢落閘，大家照去報佢老母個案，睇佢老味係咪仍然接受報案！仆街

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

沙田站安全？

好似功夫入面開頭咁

你老母做雞養到你咁撚大個 仲要咁撚on9

Report Room 個入口未閂?

點解可以落閘？

斧頭幫？

下面唔好再推post

be water 唔係怕佢
係知佢 call 人係要錢既
我地日日打遊擊
睇佢車馬費傷定我地行落樓下傷

點解Report Room 個入口未閂

裝修

我無野講

落閘咁要警局黎把撚咩，全港都唔撚要警局啦！

經過今次先知原來警署唔係開24。。。

垃圾黑警，收人工又唔做野

轉場去老妖屋企

警察都警閘，收得皮啦

唔好怪佢啦 雜交出黎弱智係定律黎

仲唔係國定殺戮日？

其實... 大家係唔係唔知香港所有黑社會都比老共收篇

你估新記要同和記開片，使唔使知會下向生/上海仔

全世界最大黑社會咪老共自己

14號嗰日都冇落

警察偷跑罷工

dllm咩世界 同功夫斧頭幫出場情節一撚樣

執左佢啦

講唔嬴就開始攻擊

唔交稅

當初佢狗爸爸識射佢落牆嘅話 就唔會畀佢出到嚟浪費地球資源

講緊警賊啦擺明

落乜撚野閘，班狗有咩資格落閘，保護市民的人反而要縮，世界笑話

解散警隊 解散政府
沙田友記得有事搵消防

警署唔開工，點解仲要留棟建築物係度？

呢個就肯定有野

快撚過你地搞罷工
btw 999又唔通警署落埋閘，係咪事後無檢控先，私了其實好多人都唔介意，唔好去到尾又出來擺pose出句聲好啦(同埋唔好出糧)

我唔係好明個邏輯，警察驚左黑社會所以唔開門？
姐係同我講警察驚左班賊所以唔捉賊咁

係咪on9?

用黑社會嚟宵禁

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

如果豪強真係出 我地自己清黑 既唔會俾差佬拎民望 又可以證明到冇差佬最安全

成日話警察都係打份工
屌你老母唔開工又點計

3 4 年

18版得一張相
係咪真架

製造恐慌呀，老共慣用技兩

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

糧又照出，我屌你班警犬既老母

啊，即係鄉黑做野了

冇錯，製造恐慌，一定唔會兩幫黑鬥黑堅打

星期六個日新城市有人偷拍個單野
個陣成班人送條淫蟲去狗屋
當時巷仔門落左閘5比0個陣同班狗溝通左先比條淫蟲同目睹證人入去落口供
不過轉頭巷仔都落閘其實唔意外
大家琴日都有目共睹

請fact check

我都係琴日先知警署有個閘

無知一問 警署平時應該係24小時開放？

男嘅，學定點樣自衛呀

裡面都係狗黎既，咪落閘放狗囉

吾你老母呀

元朗遊行入一入黎

同意

要人就講 馬鞍山人過來

P牌狗

完全不擔心沙田，沙田友高汁團結

弱𨶙智你咁𨶙叻快𨶙啲去光復元朗啦垃圾

係又𨳒唔係又𨳒，你快含𨶙同收皮啦

右手邊有個門可以入去~應該

警察不配有槍

準備去新城市

遍地開花.
香港黑歷史 , 序幕.......

屌你老母
我真係唔撚明點解警署可以落閘
真係唔撚洗架喎

盡力保護市民？

佢地負責維持治安架喎，依家有黑社會聲稱要攪事，你哋唔做野仲落閘？

有冇人去fact check架屌
沙田警署邊撚到有關呀

唔好出 認真

嚇鬼牙！
裝修緊呀兩個月啦！
嫌而家唔夠亂呀？

小瀝源報案中心拉咗閘
靜係棟咗兩個藍衫係到

警察放工，改返朝9晚5 掛

我守住左一格廁所，未有白衫

求唔洗交稅班廢柴方法

警署已經落左幾個月架啦

戒嚴

沙田好多鋪頭close 左

沙田居民準備皇天擊殺黑社會未

好和平，得好大班反屋企的市民

岩岩喺沙田中心走
聽到鋪入面d人話7點前要落哂閘

上連登 勿認真 我老豆係沙田警署接咗翻新報案室 佢話由上年已經開始 個陣整個臨時報案室 整咗臨時報案室先落閘拆野 佢話依家差唔多起貨
Btw 希望樓主唔好製造恐慌 多做Fact Check 因為依家太多虛假消息

/

瀝源？

你食屎啦

你食屎啦3毛

沙田警署本身都落咗出面個閘，之前去報失都係由佢個箭嘴指住嗰道門入去，但佢嗰道門今日有冇閂就唔知啦

真係笑𨶙死人，一面𨳒𨶙曬黑警死全家，轉頭又𨳒黑警唔保護，嚴重精神分裂，快𨶙啲登報上告聯合國啦，笑死人，柒出國際

18區落閘啦笨

【外加消息】沙田臨時報案室維持開放

光復香港時代革命香港建國

你哋班友係咪㩒入去fact check 都懶
樓主真圖
呢度有三毛要block

Push 唔好放流料

講撚到班黑警唔收錢做義工咁，有出糧架傻鳩，原來屌撚完就可以唔謹守崗位。你咁撚on9嘅言論就真係柒出國際啦 屌你老母

又自我戒嚴，俾人打到short q左？

警署正門道閘幾個月前已經落咗啦

利申：街坊

不過大家都係小心啲

雖然拉哂閘，依加沙田新城市仲好多男女老幼行緊喎

Show Blocked User - 伏已中了

係

又話有人圍先落閘，依家比鬼圍？

點解可以唔再交稅出糧比狗

香港警隊

支持你去現場自拍加要有連登id 如果唔係同我收皮

黑警死全家

呢家無糧出架？義工黎架？ 出左糧比佢地要佢地做野係職責所在既野同我屌柒佢有咩關係？呢家屌柒緊佢地濫權同埋同黑社會合作呀 咁撚唔忿氣咪辭職囉

香港警賊打示威者果陣唔係好撚勇嫁咩???

老黑曬馬就落閂 咁仲點守護香港呀

沙田警署張相係幾時的?

林病真係勁 香港正式收皮

吓? 警署話唔安全就落閘唔理市民 咁邊度安全啊吓?

警賊有事閃得快過市民

沙田友話 係因為裝修 已經落咗幾日

又唔洗做，幾爽

舒服逗人工

屌你個on9 縮返你老母個臭西到啦

警署落閘？？

屌你老母垃圾政府警察同黑社會私相挼挼，比錢搵人打市民。政府、警察、黑社會三權分立呀？

其實可能係 d 員工住屯元天所以拉閘

Push 求你地唔好自亂陣腳 連落街啲街坊講 未經Fact Check唔好亂講 唔單止自己嚇自己 係會影響沙田 馬鞍山 田心嘅一班街坊架

手足們小心小心

請問係咪d apple 都落左閘

社會有事就落閘？ 咁養狗黎做咩？
養都晒納稅人錢

全港 apple 都係

做狗真爽 坐係警署玩手機又一日 幾皮野
消防救護咁低人工仲要做埋狗果份

田心街坊
而家去緊沙田
到時睇下咩情況

Push cls

扣人工呀, 警賊

而家係警犬帶頭罷工

成日話搞好警民關係，我地就一於合作

乜唔係全香港冇一個警察係好人咩？𨳒𨶙曬佢地全部老母死全家丫嘛？全𨶙部係黑警想佢地快啲咪𨶙做狗丫嘛？咁做乜要靠啲狗呀？靠狗你咪連狗都不如？

快𨶙啲繼續柒啦on9仔

我係3毛死全家 你再亂9屈我就死全家得唔撚柒得？

跑山都玩死自己友

東主有喜 休息一天

原來呢條三毛弱撚智完全封鎖

你岩 唔撚洗警察了
炒撚哂佢喇

今晚沙田有冇交打
好悶

落乜撚嘢閘啫
公然浪費公帑喎屌
納稅人比錢你係到hea?

咪咁話你自己柒頭

石門幾架大巴
一手

落閘整裝備，睇怕都要一頭半個月至整好

唔好意思，宜家線路繁忙

你都戇撚柒鳩
佢有出糧架
我叫佢食屎都要屎啊食屎狗
唔撚happy咪唔鳩好做囉
搵唔撚返咁多錢
咪要俾人屌住老母老婆咁做囉
食屎狗

其實落個閘啫
已經成功製造幾多白色恐怖

咁搞笑
我有理由相信警方好驚謊🤪🤪🤪
係咪唔係黑吃黑？
係小醜搞野🤣🤣🤣
如果唔係無奶油拉閘

驚閪咩屌

勿炒車

字都唔識多個，企開啲啦

受人錢財替人消災，你估我哋唔使比狗糧養狗？
逗咗份人工就返工啦

解散警隊啦

沙田新城市仲喺3樓屌緊黑警 搞咩呀

吊佢老母

都要打得通同埋真係有差佬去到先得㗎維持開放有Q用咩

唔通警犬支持連登罷工行動

18:54 親身 fact check 沙田警署臨時報案室有開

你可以問下周圍街坊
利申：瀝源邨居民

痴線?

世界大戰呀？點樣由元朗打到去沙田？放飛彈？

屌你老母死差佬
黑社會打人 你落閘不如死撚左佢

做雞要交稅?你交過稅未?

納稅俾你做乜鳩呀
俾你逗住份糧working hour嘆冷氣
市民喺出邊俾人打？

巴打做到野 希望每位巴絲出post前fact check下 唔好做不必要嘅恐慌

fact check呀屌

推
要求成立民間自衛隊

有冇搞錯，沙田都有牛屎佬咩？排頭村及禾輋村有惡霸咩？

即係有30分鐘自己執法

開左個大圍tg,，有興趣可入，大圍友互相照應，岩岩新開

搞到依家咁多人有恐慌同炒車 樓主居心何在？

咁人地呢d真係打份工only，唔洗搵命博

連城好多都收左

咪偷人哋ac啦
出嚟港島先

啱啱經過小瀝源報案中心都拉左閘喎

你就柒撚出國際，they are well paid for it。糧唔係白逗，有返啲職業操守，professionalism大眾就唔會屌佢地全家。又唔見班消防醫生記者救護保護班狗果陣比人屌？因為佢地唔似班仆街咁濫用權力就做唔到野呀戇鳩仔。

但佢地全𨶙部係黑警係狗嚟喎，剩係識打尻示威者奶共喎，點解你仲信佢靠佢咁得意嘅借問聲？

你老母生個弱智既出黎真係悲哀

［轉］假如發夢受困 可以打消防

光復香港！時代革命！

識個黑社會收左call
今晚1930後 *沙田大圍馬鞍山*
大家spread俾啲人叫佢地快啲番屋企

木棍鐵通$2500
刀 $5000

‼️住附近嘅早啲返屋企‼️

5000咁多

你就仲得意，幾時有信佢地靠佢地？一早冇晒公信力。依家個個有事都叫救護消防啦，組埋自衛隊添啦就黎。打999比人cut下線係證明比大家睇班白逗狗糧嘅垃圾有幾辦事不力姐

字都唔識多個，叫你企開啲呀廢柴

係咪戎左嚴

咁沙田警署落閘關你咩事呀？出番去啦唔該

新城市廣場叫口號個班咩人黎

都係想講個閘係落左
明白有誤導成份
如fake在此致歉

你真係弱撚智，唔通死黑警之前屌鳩啲醫生，之後有病會唔撚睇醫生啊？你份工係要做呢啲野架嘛屌你老母，我有事梗係老虎蟹都打999啦，唔撚使做啊屌你老母

咪係囉
黑社會渣wo

香港地嘅野點唔關我事呀難得睇到班狗有幾冇用我唔會錯過囉 先生你躝出去先啦好行唔送

不論市民點屌
收得香港tax payer 既錢
班警犬就有責任盡番職責
覆係你班仆街就嘔番份糧

一個弱智五毛概念講足一百年？ 專業的啦屌你老母

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

而家似局部地區性十號風球

依啲先係fact checked

up乜春呀大保仔

吹大左啦 會唔會咁多錢請呀

行撚去小瀝源呀

我完全冇想像過警署原來都會有關門時間
而家睇嚟沙田都有能有危險
大家都要平平安安呀

毅進狗邊敢打特權階級
靜係識打無產階級

仆街啦警犬真係驚犬黎
聞到味唔係做野保護市民 除暴安良 竟然係驚到落閘
對住示威遊行人士就咁勇武 搏升搏有獎咁去打
係到欺善怕惡 我屌哂你地老母！！！！！

已經唔係有事先黎搵警察嘅問題
而係你拎納稅人嘅錢 做得警察呢個專業
冇盡到你最基本嘅職責呀仆街

換緊衫

黑警？

但好運中心好似真係落咗閘

求fact check

黑警垃9圾
等聽朝出黎出黎洗太平地

又調哂人手去中環？

自膠 小瀝源1800關咗

依家香港變到咁 痴撚線

岩岩沙田收工
六成店拉咗閘
人流小 無見白衫身影
坐緊地鐵番屋企
暫時安全

fuck check

[quote][quote][quote]

18:54 親身 fact check 沙田警署臨時報案室有開

全城安全時 我地驚賊除左休班警 又要對付黑社會 毒販 大賊 道友 走私 Uber 雞 乜乜柒柒
黑社會黎時 ： 落閘收工bye

仲話遲下洗白
各位mon po毅進犬會點補鑊呢
不過睇死你越補越大鑊

[quote][quote][quote]

18:54 親身 fact check 沙田警署臨時報案室有開

一早就落左 唔係今日既事

收左call
今晚1930後 你老母有難！！

口爆$5000

爆埋菊花$10000

!! 帶你老母走佬穩陣!!

沙田暫時安全

已經關左好耐 上兩個月打波唔見銀包報失已經要去呢個臨時報案室

啲fact check撚呢，推咗幾千正皮都無人入去睇下

27頁都無人

借分享

我覺得削弱警隊對香港防衛隊既成立好好好重要!
所以我地要分化班警察
我地民眾一路咁批鬥佢地當然唔係冇用. 但始終效力唔大,
反而將我地做佢地既出氣袋

係到想講個例子, 之前越戰, 美軍每個禮拜都死2,3百人.
當時既報紙淨係報導數字同人名. 去到有一個禮拜,
個報紙登晒死去士兵既大頭. 令到當時美國民眾即刻要求停戰.
呢個效用叫鮮活性, 圖像往往比文字,數字有更更更大既影響力.

希望大家可以print多D 真實血腥, 黑警合作 之類既圖片周圍貼.
唔洗加咩caption, 更加唔好一開頭就屌柒班犬, 咁樣佢地會自動過濾左D內容.
要令到佢地時時刻刻都見到, 冇得再逃避

咁樣希望可以令到更多假睡既人醒返, 增加兵力! 令香港人唔好忘記所受過既屈辱, 保持士氣!

幾時開始警處唔想做落閘撚就

唔放工點劈友呀，放工出黎換返件衫拿起碌棍就出去劈友啦

刻意製造恐慌氣氛，佢地有槍根本無需做到咁樣

差館如果可以因為傳話有黑入去而落閘真係好荒謬

沙田友 小心D

警署幾時變五天工作

市民信唔信係另一回事
返得工就要做㗎啦，服務市民呀唔係打9市民呀
咁做錯左，比人話
又唔話得呀？ 以為自己真係拯救地球拯救世界呀On99
受唔住咪好做，睇吓仲有咩毅進課程啱自己讀囉

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

你收啦，我唔該你啦，弱智五毛概念我俾錢就大𨶙曬都講得出，你快𨶙啲去聯合國全球各大報章登報講你啲偉論出嚟啦，又要警犬死全家又要俾咗稅就你想點就點。𨳒你老母你俾幾錢稅呀柒頭？我姑且當你條弱智有俾，計𨶙番呢個政府俾咗啲咩服務攞𨶙完然後自己收皮含𨶙啦大爺

罷工

我俾錢你 要你保護我 你打鳩我不特只 重要我求返你保護我？ 你冇撚嘢話？

柒婆另類戒嚴，毒中之毒！🤬🤬🤬🤬

根本就係借啲蛇王。
屌你老母而家有事真係仲會搵你理狗咩。

你份星島

7-11 賣剩星島

無政府狀態gogogo

黑警生人唔生膽

長頸鹿BB我見你稍為理性，我都同你理性討論，我絕對同意果啲亂咁打𨳊人啲仆街黑警係要𨳒，但絕對唔係𨳒曬全部，𨳒到咁盡有理無理全部死全家又警犬又咩禍及妻兒又起曬底，好啦班老黑打𨳊你喇你就𨳒住嚟話做嘢啦警犬！咁合唔合理，理唔理性？作為一個公民，係你有交稅，政府低𨳒係要𨳒，但你都有責任做個良好市民，起碼同執法者互相尊重互相合作，唔係憤怒鳥就理𨳊你全部仆街閻家產死

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

黑社會治港，我建議聽日罷工罷課罷市

仆佢個街
有事嗰陣唔做嘢
直接咪撚番工啦屌你

偷你老母呀你估個個好似你咁弱智牙？

7-11 賣剩 scmp同星島。
咁你想我買邊份

偷就偷啦垃圾

你話係就係牙on 99我偷走你老母俾狗吊完生你條弱智仔出嚟添呀偷偷偷 快𨶙啲報警啦有人偷嘢呀

講嘢成個南邊圍啲傻閪叔父咁

係呀對你呢啲細佬咪要用籐條囉

你會唔會將毅進仔看得太高

很好, 全民不消費, 睇吓商家會資助邊一邊做嘢

呢個po confirm係鬼po?

樓主係鬼 請小心

有d古怪

between 弓形蟲

連登早已被打手公司操控

樓主俾人踢爆左，會記錄低account no

鬼

食撚屎？

呢邊落左好耐架啦 唔係今日既事
大家冷靜d...

驚鳩，而家去津津打檯波先

全世界等緊一個叫陳仔既英雄出現

公務員係時候罷工喇！

大家一齊block咗樓主佢

做雞又邊駛交稅?你老母做雞要交稅咁慘呀做緊邊間呀

等咗好耐你覆 做雞只可以係自僱人士 香港法律係唔比人賣淫 而自僱人士嘅收入係任自己填所以唔駛交稅 p牌仔讀多幾年書返多幾工交過下稅先用"你老母做雞有冇交過稅"呢個point啦......

即係呢有返過工交過稅都知自僱人士唔駛交稅 你咁都唔知係咪未返過工呀

呀幹爹等緊你地教做人做咩走呀 走咗教唔到呀 等緊你地呀~~~~

唔知班白衫咁比人圍法 727會唔會有創傷後遺症唔敢出嚟呢

即係你認你冇讀書?

等你開工呀一毛等你着白衫圍返啲黑衫呀

btw你唔知而家減人工到一毛咩可憐減人工都唔知

我都覺得好治癒727又可以圍佢老母啦

我見到啲黑社會比人圍都食緊花生唔得閒理啲一毛

文盲都應我佩服你嘅勇氣

話說一毛都好忙
笑死我，有人幫被起底嘅支那人報名參軍

好治癒 愛國嘅支那人應該去參軍

你
竟然話佢廢青同文盲

你老豆呀

不如為問下佢地有冇機會患PDSD話曬琴日吹曬雞 727又圍佢地

冇陰公 佢地老豆老母都唔捨得打 要出去比人圍 正傻仔

笑死我，有人幫被起底嘅支那人報名參軍

佢地應該好關心 咁愛國終於可以服務國家

你快啲起到我底咪做炮灰囉等緊你呀

block左條一毛算啦 推上環post好過

唔知白衫有冇藤藤到肉呢

PDSD 琴晚都唔敢出嚟開拖囉

咁你快啲去問下人有冇PDSD啦

唔關你事你又留言?

你討論咗咁耐先知唔關你事?你係真文盲

咁你又話唔關你事

咁你又話唔關你事?????答到未支那人

我幾時認咗?快啲指出嚟啦

指唔到就收皮啦支那人

日本叫你地支那呀支那廢青快啲讀啲啱嘅歷史 唔好係到拋書包啦 衝出嚟柒

明明你自己認咗文盲又唔認啦

快啲講我邊到認咗啦支那人 轉移話題呀

支那人多數文盲 今日所見果然名不虛傳

同埋被洗腦 讀埋啲假歷史 快啲比台灣先叫支那嘅source嚟啦

同埋台灣叫同日本叫有咩分別?你地係叫支那咪得

sorry我真係唔會移民台灣喎

明明你話台灣講 又屈人呀文盲

我老母仲係到同我講嘢喎 你係咪屌錯自己老母呀

快啲sd嚟啦 等你呀我都想睇 唔好做鍵盤戰士呀支那人

我屌緊你老婆呀 西都反曬皮

［長文幫推］元朗仔：721要贏就要綠衫加黑衫，對準黑警同某字頭。附送路線建議

等緊你呀支那狗 翻唔到牆呀

你有錢搞移民咩唔通我有外國護照又同你講咩 好熟呀而家

你覺得有人真係去支那住呀

冇你個支那廢青咁得閒 日日無所事事

等你呀而家

垃圾淨係識呢張相有冇其他呀 應唔到呀

講緊自己?

啱啱做完嘢而咪得閒囉 咁蠢嫁你

即係你認自己無所事事?

警局有咩就落閘
咁要你黎把撚
你有出糧架
唔撚洗做？

炒撚晒佢
我地納稅人養埋班食塞米
手指咬出唔咬入

收多一毛炸而家 窮撚草夠錢移民未

你收咁少錢 夠唔夠食飯呀

而家收工邊得 我等緊你嘅一打屌我老母相 唔係走數下話